不如「加泰集會」改成「支持大劉去澳門自首集會」啦

有咩發言嘉賓人選 ? 牧師應該唔少得

想贏？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

push it to the moon

+欣美人

楊受成

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線